精子到底做錯咩事

留係罩丸入面：老死

戴condom : 一出發係個condom 入面, 比殺精劑殺死

打飛機：接觸空氣慢慢死 / 撞牆死

成功游贏幾百億兄弟：出世比個世界玩死（依家上緊連登嘅你）

石

石頭又做錯咩

你個名

離開左溶岩，上左地面冷卻左

卵子到底做錯咩事

留係卵巢入面：老死

黎M：接觸空氣慢慢死

俾精子撞埋黎：出世比個世界玩死（依家上緊連登嘅你）

生咗你隻石頭佬出嚟

遊出嚟果個先不幸
一早精子果陣死左咪冇煩惱

呢套咩嚟
好撚戇鳩
當一個社會科技進步到一個地步係可以用櫃員機嘅時候
仲係(可以)用一啲天然嘢或者發展唔到一啲替代品作為金錢

以搞笑嚟講真係好低質

用石頭出糧
唔會用電話, 直接行去同事度講
開會係夜晚圍住火堆開會
冇服裝要求, 男既得條褲, 女既好少少, 遮埋個胸, 人人都都赤腳

青山走犯 面臨債務危機 被迫移民火星 辛酸畫面流出

落你袋可能慘過死

青山走犯到底做錯咩 重要俾連登仔恥笑幾耐

哲學問題

如果我話入面其實有個人先運作到呢